當天秤座男仔主動揾我 但覆得好慢係咩意思？

佢究竟對我有冇感覺？🥺

星座撚都有人搵？
拉

唔係想信星座 只係想試下了解佢多啲。。。

對你有興趣就唔會覆得慢
利申 天秤

咁你主動揾人係咪好平常？

代表你戇尻

條條仔對條女有意思都主動搵嫁啦
冇興趣果D又傾落咪Hea應
慢慢完

agree

唉 同佢互動明明幾close 但一唔面對面就好冷淡咁😭好辛苦 好中意佢。好中意佢講野成日寸我mean我又整蠱我但其實好温柔😭😭😭😭😭😭😭沉船了 但我唔知佢諗緊咩 成個外星人咁

咁佢有興趣但又冇興趣？
主動揾完又十世先覆😭😭人都癱

唔捨得斷。
其實我一年前同個ex分左手 依加先放得底
隔左一年終於第一次對一個人有心跳嘅感覺
我唔想錯過佢。。。

一我唔介意主動啲 但前提我想佢想我揾佢 而唔係覺得我好煩